AKB48 No Way Man 首天銷量 131萬張

SoundScan JapanによるCDシングル売上レポートから2018年11月26日～27日の集計が明らかとなり、AKB48の54枚目となるシングル『NO WAY MAN』が1,313,247枚を売り上げて、ミリオンを突破したことがわかった。

點解仲未過氣

始終櫻花 nako走前最後一隻
實大把人買